
Se muestran combinaciones para examinar el espaciado. Los caracteres inexistentes se marcan en rojo.

\subsubsection{Consonante no silábica y vocal}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} & \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lamanaraŕasaśal} & \boti{lamanara\missing{ŕ}asaśal} & \ulli{lamanaraŕasaśal} & \esqi{lamanaraŕasaśal} \\
\mono{lemenereŕeseśel} & \boti{lemenere\missing{ŕ}eseśel} & \ulli{lemenereŕeseśel} & \esqi{lemenereŕeseśel} \\
\mono{liminiriŕisiśil} & \boti{liminiri\missing{ŕ}isiśil} & \ulli{liminiriŕisiśil} & \esqi{liminiriŕisiśil} \\
\mono{lomonoroŕosośol} & \boti{lomonoro\missing{ŕ}osośol} & \ulli{lomonoroŕosośol} & \esqi{lomonoroŕosośol} \\
\mono{lumunuruŕusuśul} & \boti{lumunuru\missing{ŕ}usuśul} & \ulli{lumunuruŕusuśul} & \esqi{lumunuruŕusuśul} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Consonante no silábica y oclusiva silábica}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                         & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} & \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lgalgelgilgolgul} & \boti{lgalgelgilgolgul} & \ulli{lgalgelgilgolgul} & \esqi{lgalgelgilgolgul} \\
\mono{mgamgemgimgomgum} & \boti{mgamgemgimgomgum} & \ulli{mgamgemgimgomgum} & \esqi{mgamgemgimgomgum} \\
\mono{ngangengingongun} & \boti{ngangengingongun} & \ulli{ngangengingongun} & \esqi{ngangengingongun} \\
\mono{rgargergirgorgur} & \boti{rgargergirgorgur} & \ulli{rgargergirgorgur} & \esqi{rgargergirgorgur} \\
\mono{sgasgesgisgosgus} & \boti{sgasgesgisgosgus} & \ulli{sgasgesgisgosgus} & \esqi{sgasgesgisgosgus} \\
\mono{śgaśgeśgiśgośguś} & \boti{śgaśgeśgiśgośguś} & \ulli{śgaśgeśgiśgośguś} & \esqi{śgaśgeśgiśgośguś} \\
\mono{ḿgaḿgeḿgiḿgoḿguḿ} & \boti{ḿgaḿgeḿgiḿgoḿguḿ} & \ulli{\missing{ḿ}ga\missing{ḿ}ge\missing{ḿ}gi\missing{ḿ}go\missing{ḿ}gu\missing{ḿ}} & \esqi{ḿgaḿgeḿgiḿgoḿguḿ} \\
\mono{ńgańgeńgińgońguń} & \boti{ńgańgeńgińgońguń} & \ulli{\missing{ń}ga\missing{ń}ge\missing{ń}gi\missing{ń}go\missing{ń}gu\missing{ń}} & \esqi{\missing{ń}ga\missing{ń}ge\missing{ń}gi\missing{ń}go\missing{ń}gu\missing{ń}} \\
\mono{ŕgaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} & \boti{\missing{ŕ}ga\missing{ŕ}ge\missing{ŕ}gi\missing{ŕ}go\missing{ŕ}gu\missing{ŕ}} & \ulli{ŕgaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} & \esqi{ŕgaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lkalkelkilkolkul} & \boti{lkalkelkilkolkul} & \ulli{lkalkelkilkolkul} & \esqi{lkalkelkilkolkul} \\
\mono{mkamkemkimkomkum} & \boti{mkamkemkimkomkum} & \ulli{mkamkemkimkomkum} & \esqi{mkamkemkimkomkum} \\
\mono{nkankenkinkonkun} & \boti{nkankenkinkonkun} & \ulli{nkankenkinkonkun} & \esqi{nkankenkinkonkun} \\
\mono{rkarkerkirkorkur} & \boti{rkarkerkirkorkur} & \ulli{rkarkerkirkorkur} & \esqi{rkarkerkirkorkur} \\
\mono{skaskeskiskoskus} & \boti{skaskeskiskoskus} & \ulli{skaskeskiskoskus} & \esqi{skaskeskiskoskus} \\
\mono{śkaśkeśkiśkośkuś} & \boti{śkaśkeśkiśkośkuś} & \ulli{śkaśkeśkiśkośkuś} & \esqi{śkaśkeśkiśkośkuś} \\
\mono{ḿkaḿkeḿkiḿkoḿkuḿ} & \boti{ḿkaḿkeḿkiḿkoḿkuḿ} & \ulli{\missing{ḿ}ka\missing{ḿ}ke\missing{ḿ}ki\missing{ḿ}ko\missing{ḿ}ku\missing{ḿ}} & \esqi{ḿkaḿkeḿkiḿkoḿkuḿ} \\
\mono{ńkańkeńkińkońkuń} & \boti{ńkańkeńkińkońkuń} & \ulli{\missing{ń}ka\missing{ń}ke\missing{ń}ki\missing{ń}ko\missing{ń}ku\missing{ń}} & \esqi{\missing{ń}ka\missing{ń}ke\missing{ń}ki\missing{ń}ko\missing{ń}ku\missing{ń}} \\
\mono{ŕkaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} & \boti{\missing{ŕ}ka\missing{ŕ}ke\missing{ŕ}ki\missing{ŕ}ko\missing{ŕ}ku\missing{ŕ}} & \ulli{ŕkaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} & \esqi{ŕkaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} & \emph{L'Esquirol} \\
\mono{ldaldeldildoldul} & \boti{ldaldeldildoldul} & \ulli{ldaldeldildoldul} & \esqi{ldaldeldildoldul} \\
\mono{mdamdemdimdomdum} & \boti{mdamdemdimdomdum} & \ulli{mdamdemdimdomdum} & \esqi{mdamdemdimdomdum} \\
\mono{ndandendindondun} & \boti{ndandendindondun} & \ulli{ndandendindondun} & \esqi{ndandendindondun} \\
\mono{rdarderdirdordur} & \boti{rdarderdirdordur} & \ulli{rdarderdirdordur} & \esqi{rdarderdirdordur} \\
\mono{sdasdesdisdosdus} & \boti{sdasdesdisdosdus} & \ulli{sdasdesdisdosdus} & \esqi{sdasdesdisdosdus} \\
\mono{śdaśdeśdiśdośduś} & \boti{śdaśdeśdiśdośduś} & \ulli{śdaśdeśdiśdośduś} & \esqi{śdaśdeśdiśdośduś} \\
\mono{ḿdaḿdeḿdiḿdoḿduḿ} & \boti{ḿdaḿdeḿdiḿdoḿduḿ} & \ulli{\missing{ḿ}da\missing{ḿ}de\missing{ḿ}di\missing{ḿ}do\missing{ḿ}du\missing{ḿ}} & \esqi{ḿdaḿdeḿdiḿdoḿduḿ} \\
\mono{ńdańdeńdińdońduń} & \boti{ńdańdeńdińdońduń} & \ulli{\missing{ń}da\missing{ń}de\missing{ń}di\missing{ń}do\missing{ń}du\missing{ń}} & \esqi{\missing{ń}da\missing{ń}de\missing{ń}di\missing{ń}do\missing{ń}du\missing{ń}} \\
\mono{ŕdaŕdeŕdiŕdoŕduŕ} & \boti{\missing{ŕ}da\missing{ŕ}de\missing{ŕ}di\missing{ŕ}do\missing{ŕ}du\missing{ŕ}} & \ulli{ŕdaŕdeŕdiŕdoŕduŕ} & \esqi{ŕdaŕdeŕdiŕdoŕduŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret}  &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{ltalteltiltoltul} & \boti{ltalteltiltoltul} & \ulli{ltalteltiltoltul} & \esqi{ltalteltiltoltul} \\
\mono{mtamtemtimtomtum} & \boti{mtamtemtimtomtum} & \ulli{mtamtemtimtomtum} & \esqi{mtamtemtimtomtum} \\
\mono{ntantentintontun} & \boti{ntantentintontun} & \ulli{ntantentintontun} & \esqi{ntantentintontun} \\
\mono{rtartertirtortur} & \boti{rtartertirtortur} & \ulli{rtartertirtortur} & \esqi{rtartertirtortur} \\
\mono{stastestistostus} & \boti{stastestistostus} & \ulli{stastestistostus} & \esqi{stastestistostus} \\
\mono{śtaśteśtiśtośtuś} & \boti{śtaśteśtiśtośtuś} & \ulli{śtaśteśtiśtośtuś} & \esqi{śtaśteśtiśtośtuś} \\
\mono{ḿtaḿteḿtiḿtoḿtuḿ} & \boti{ḿtaḿteḿtiḿtoḿtuḿ} & \ulli{\missing{ḿ}ta\missing{ḿ}te\missing{ḿ}ti\missing{ḿ}to\missing{ḿ}tu\missing{ḿ}} & \esqi{ḿtaḿteḿtiḿtoḿtuḿ} \\
\mono{ńtańteńtińtońtuń} & \boti{ńtańteńtińtońtuń} & \ulli{\missing{ń}ta\missing{ń}te\missing{ń}ti\missing{ń}to\missing{ń}tu\missing{ń}} & \esqi{\missing{ń}ta\missing{ń}te\missing{ń}ti\missing{ń}to\missing{ń}tu\missing{ń}} \\
\mono{ŕtaŕteŕtiŕtoŕtuŕ} & \boti{\missing{ŕ}ta\missing{ŕ}te\missing{ŕ}ti\missing{ŕ}to\missing{ŕ}tu\missing{ŕ}} & \ulli{ŕtaŕteŕtiŕtoŕtuŕ} & \esqi{ŕtaŕteŕtiŕtoŕtuŕ} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret}  &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{lbalbelbilbolbul} & \boti{lbalbelbilbolbul} & \ulli{lbalbelbilbolbul} & \esqi{lbalbelbilbolbul} \\
\mono{mbambembimbombum} & \boti{mbambembimbombum} & \ulli{mbambembimbombum} & \esqi{mbambembimbombum} \\
\mono{nbanbenbinbonbun} & \boti{nbanbenbinbonbun} & \ulli{nbanbenbinbonbun} & \esqi{nbanbenbinbonbun} \\
\mono{rbarberbirborbur} & \boti{rbarberbirborbur} & \ulli{rbarberbirborbur} & \esqi{rbarberbirborbur} \\
\mono{sbasbesbisbosbus} & \boti{sbasbesbisbosbus} & \ulli{sbasbesbisbosbus} & \esqi{sbasbesbisbosbus} \\
\mono{śbaśbeśbiśbośbuś} & \boti{śbaśbeśbiśbośbuś} & \ulli{śbaśbeśbiśbośbuś} & \esqi{śbaśbeśbiśbośbuś} \\
\mono{ḿbaḿbeḿbiḿboḿbuḿ} & \boti{ḿbaḿbeḿbiḿboḿbuḿ} & \ulli{\missing{ḿ}ba\missing{ḿ}be\missing{ḿ}bi\missing{ḿ}bo\missing{ḿ}bu\missing{ḿ}} & \esqi{ḿbaḿbeḿbiḿboḿbuḿ} \\
\mono{ńbańbeńbińbońbuń} & \boti{ńbańbeńbińbońbuń} & \ulli{\missing{ń}ba\missing{ń}be\missing{ń}bi\missing{ń}bo\missing{ń}bu\missing{ń}} & \esqi{\missing{ń}ba\missing{ń}be\missing{ń}bi\missing{ń}bo\missing{ń}bu\missing{ń}} \\
\mono{ŕbaŕbeŕbiŕboŕbuŕ} & \boti{\missing{ŕ}ba\missing{ŕ}be\missing{ŕ}bi\missing{ŕ}bo\missing{ŕ}bu\missing{ŕ}} & \ulli{ŕbaŕbeŕbiŕboŕbuŕ} & \esqi{ŕbaŕbeŕbiŕboŕbuŕ} \\
\end{tabular}

\subsubsection{Vocal y oclusiva silábica}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{agaegaigaogauga} & \boti{agaegaigaogauga} & \ulli{agaegaigaogauga} & \esqi{agaegaigaogauga} \\
\mono{ageegeigeogeuge} & \boti{ageegeigeogeuge} & \ulli{ageegeigeogeuge} & \esqi{ageegeigeogeuge} \\
\mono{agiegiigiogiugi} & \boti{agiegiigiogiugi} & \ulli{agiegiigiogiugi} & \esqi{agiegiigiogiugi} \\
\mono{agoegoigoogougo} & \boti{agoegoigoogougo} & \ulli{agoegoigoogougo} & \esqi{agoegoigoogougo} \\
\mono{agueguiguoguugu} & \boti{agueguiguoguugu} & \ulli{agueguiguoguugu} & \esqi{agueguiguoguugu} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{akaekaikaokauka} & \boti{akaekaikaokauka} & \ulli{akaekaikaokauka} & \esqi{akaekaikaokauka} \\
\mono{akeekeikeokeuke} & \boti{akeekeikeokeuke} & \ulli{akeekeikeokeuke} & \esqi{akeekeikeokeuke} \\
\mono{akiekiikiokiuki} & \boti{akiekiikiokiuki} & \ulli{akiekiikiokiuki} & \esqi{akiekiikiokiuki} \\
\mono{akoekoikookouko} & \boti{akoekoikookouko} & \ulli{akoekoikookouko} & \esqi{akoekoikookouko} \\
\mono{akuekuikuokuuku} & \boti{akuekuikuokuuku} & \ulli{akuekuikuokuuku} & \esqi{akuekuikuokuuku} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{adaedaidaodauda} & \boti{adaedaidaodauda} & \ulli{adaedaidaodauda} & \esqi{adaedaidaodauda} \\
\mono{adeedeideodeude} & \boti{adeedeideodeude} & \ulli{adeedeideodeude} & \esqi{adeedeideodeude} \\
\mono{adiediidiodiudi} & \boti{adiediidiodiudi} & \ulli{adiediidiodiudi} & \esqi{adiediidiodiudi} \\
\mono{adoedoidoodoudo} & \boti{adoedoidoodoudo} & \ulli{adoedoidoodoudo} & \esqi{adoedoidoodoudo} \\
\mono{adueduiduoduudu} & \boti{adueduiduoduudu} & \ulli{adueduiduoduudu} & \esqi{adueduiduoduudu} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{ataetaitaotauta} & \boti{ataetaitaotauta} & \ulli{ataetaitaotauta} & \esqi{ataetaitaotauta} \\
\mono{ateeteiteoteute} & \boti{ateeteiteoteute} & \ulli{ateeteiteoteute} & \esqi{ateeteiteoteute} \\
\mono{atietiitiotiuti} & \boti{atietiitiotiuti} & \ulli{atietiitiotiuti} & \esqi{atietiitiotiuti} \\
\mono{atoetoitootouto} & \boti{atoetoitootouto} & \ulli{atoetoitootouto} & \esqi{atoetoitootouto} \\
\mono{atuetuituotuutu} & \boti{atuetuituotuutu} & \ulli{atuetuituotuutu} & \esqi{atuetuituotuutu} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Botorrita1}      &  \emph{Ullastret} &  \emph{L'Esquirol} \\
\mono{abaebaibaobauba} & \boti{abaebaibaobauba} & \ulli{abaebaibaobauba} & \esqi{abaebaibaobauba} \\
\mono{abeebeibeobeube} & \boti{abeebeibeobeube} & \ulli{abeebeibeobeube} & \esqi{abeebeibeobeube} \\
\mono{abiebiibiobiubi} & \boti{abiebiibiobiubi} & \ulli{abiebiibiobiubi} & \esqi{abiebiibiobiubi} \\
\mono{aboeboibooboubo} & \boti{aboeboibooboubo} & \ulli{aboeboibooboubo} & \esqi{aboeboibooboubo} \\
\mono{abuebuibuobuubu} & \boti{abuebuibuobuubu} & \ulli{abuebuibuobuubu} & \esqi{abuebuibuobuubu} \\
\end{tabular}
